覺唔覺8月5罷工要有個行動目標

Call大家一齊係金鐘集會etc.
如果齋罷但又無野做 同今日打風放假無分別

七區集會

與和理非的深情對話

係自己區搞得，係出面搞都得，去機場搞亦得。
得左，遍地開花無得彈。

幫你補圖

會唔會集埋一齊效果大D

有行動會更多人參加!!!

搵個金主派錢，罷工都有收入，唔會手停口停

光復香港！
時代革命！

一人一喼港鐵fashion show大賽

好多豬唔會罷

要搞不合作運動

被罷工

一人一喼港鐵fashion show大賽

黑警加人工係好合理既事？

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！